[年經] 渣打張AM卡真係公廁卡

真係救渣打全家
機票遲早愈換愈貴
個撚個都有

利申：啱啱新出果時申請咗，迎新得15000哩

定asiamiles真係咁等人換，個迎新優惠逾出逾高哩數

因航 不了